林作: donaldtrump forever

林作係侵fans
我愛林作